葵芳關站 背後既意思係狗鐵將會向黑警政府全力效忠

警察政府 黑警治港

有邊個冇效忠

咁咪去第個站
佢係咪會關晒

人行得快定狗車快

Pish

成個香港政府喺度逼害緊香港人

推

狗鐵唔介意
反正收入減左，又可以加返價

狗鐵大股東咪政府

823 824 825